PS4 Gundam Battle Operation 2 「自護公國香港東九龍支部」軍團招募

軍團「自護公國香港東九龍支部」招募成員！

進團條件：
（1）軍團重視純正廣東話交流，中英夾雜易可。
（2）軍團非常著重團員交流，勝敗其次，所以不能因勝負而導致指責，希望團員用和平、理性、非惡言去溝通從而達至戰場上勝利。
（3）軍團不設限常規上線，不會規範團員每日或指定時間上線。
（4）軍團採用PS4本身聊天功能，常規設為8人，而通告欄上將會增設TG，方便本公國團員交流。
（5）軍團雖然以交流溝通為重點，在言論自由網絡、社會，閣下言論彼此應該受尊重，但同時各團員敬請不要使用侮辱性說話攻擊團員！當然大家都係香港人，粗口在所難免，玩笑式粗口可接受，批判式粗口咒罵式粗口，請閣下離開本團，請你鎗口對外。

階級限制：無
語言限制：廣東話（香港）
上線時限：無

希望此軍團能帶給大家多一點交流
快捷碼：ZKE

[緊急分析]法！不！責！眾！

新手想加入一下

請在遊戲內的軍團所，搜索ＺＫＥ就可以搵到這軍團

今晚加

剛建立TG谷

推下

自推一下、招人

入左

真心招團員隊友

推一下

軍團招人，重推！

軍團尚有十個位置，有興趣朋友請盡快加入喔

TG仲係發唔到言既..?

大家好快樂傾緊計喎, 你今日講左嘢未呀